813 一句講晒，你入唔入機場

得一日做到嘢有咩用

813 你入唔入機場？

入，日日都入

唔入，應該從長計議

未必人人請到假，但收工先入都好有用

推

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

收工一定入

大家記得用自己既方法安全過mtr閘口
絕可能唔好比狗鐵有錢搵

光復香港 時代革命

612 721 811

借po

解決各國旅客無法離港的各種方法 (Ver. 1)

要返工 ，不了

入， 唔撚洗傾

入

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

入

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

請問會唔會set個deadline 俾政府再升級？

首先你要俾人睇到你堅持到幾多日，你先有籌碼去俾deadline
一日半日邊個怕你？

機場勁少人
航班開始正常返
快啲出機場！快！
尋日一戰已經知呢條橋work
咁一定要keep住！要政府跪低！

想問下有冇全條片？

星期六日 或平日晚上會好D

721
811
一間機場見

尋日有去
今日都再請假去
香港人加油

入呀 點解唔入

日日都入呀屌

五毛要出近100個post 先夠錢搭e車來回

陣間見
唔好俾人睇死！

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

入! 日日都入!

收工 到

入，日日都入

林鄭月娥全身生癌

收工入

入 死都會入

星期六日會再有大召集

因為明白好多香港人星期六日先得閒

但盡量有能力每一日入到既就入

今個星期五有攬炒集會
今個星期日有民陣遊行

但係呢兩個日子之前你可以做既野就係每日入機場

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔
香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔
香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

721 811

入呀，佢一取消要重新安排所有航班編配

星期六日 最多人得閒

搵星期六再一次大召集入機場

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？

又沉post

入！收工即入

入！

你諗住政府會一次過響機場將一萬多人殺晒，
然後你走，
返去香港九龍新界，
再同黑警打過，
咁選擇係因為你覺得上述地區有得上網又有得走。

其實，地球係唔會關注你太古冇咗定黃大仙一晚死一千人，因為真係唔太關國際事，最多輕輕報導。

但香港機場，突然在地球消失就唔同，

這代表了
香港一國兩制失效，香港戒嚴，香港戰亂，中國正式封鎖香港佔領香港，

咁就有條件郁到聯繫匯率同香港政策法。

但你返深水埗黃大仙，任憑你拆了警署，甚至就地立國，都真係堅唔關國際事。

Push

掟核彈都入

push

係有方法就唔使玩fake news

咁安全梗係入

快啲入黎阿
係入面等緊你地

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

見到留意有少少想笑
琴日都係話收工入
班狗放流料, 即刻走哂, 唔再入黎
今晚佢又出料話要圍捕哂呢?
係咪又即時轉軑

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

留定走，自己決定

入機場交通費好貴

入 老閪都入

收工既都要入
做得幾多得幾多啦大家
一定要再塞撚爆佢

尋日有哂共識，有狗叫人留機場就係鬼！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

要入呀

幫推

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

813機場

入！

放工入機場啦

毋忘721、811

好灰 入去嗰程車好少人 快撚啲入嚟啦

入機場啦

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

機場／法院，二選一！

why not both 呀？多你一個好撚多架

第三個選項：隔日入

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

吊你老母，快啲入嚟啦唔夠人

想問吓今日係黑衫定便服

大家全部都要入！！

人呢

香港人真係得一日貨仔？
屌，我八點再係同一個位影
睇下有幾多收工會黎

一句講哂

入